香港有冇呢種泊車樓

大把人買得起, 香港點解唔起

人人買得起樓，同埋有足夠土地先算啦

[quote]人人買得起樓，同埋有足夠土地先算啦[/quote]
咁香港咩都唔洗做啦

你有錢 屌曬歷屆港姐冠軍都得啦
居居整間屋點會唔得

好似係新加坡，親身睇過，入住率好似接近0

弱智⋯ 多人用果陣咪排隊排到仆街？
預到西女人排前面仲死